攻擊cloudflare係咪=攻擊言論自由？

不論係純下馬，俾人知道偉大祖國的強大
定係真係為咗嚇大眾，影響大家言論
哩個行為哩個時間發生哩d事，仲要香港都有份
無限的反感

就算係攻擊美國公司
攻擊埋其他國家
哩個時間做哩d行為
其心可誅